5大排名係點

樹鯨含石速

仲有能大唷

恕我無知，石同速係邊2間?

速係Polyu SPEED

咁要計埋HKU Space 空大

石門大學同速大

石門?

香港浸會大學國際學院石門校園

咁都係果句，點解無space空大?

樹鯨含能空石速才 新八大

才=Ive?

係，才晉高等教育學院

港中科理城

屌 sor 我認真佐

樹仁同ou 感覺好好多 sor我認真左

屌你老母當豬大流嘅？
三大=含撚豬
含大能大珠大

範大？

點解無人提宏大？

恆大
債可敵國

宏恩？呢間外表似教堂多啲

屌第一眼睇以為形容詞